Перед тем как запустить программу, нужно установить Питон и некоторые библиотеки, для этого введите в терминале :
sudo sh installing.sh
После установки необходимых компонентов можно запустить программу с помощью команды в терминале:
python3 web_app.py

Так же требуется подключить веб-камеру.

После запуска программы предлагается выбрать режим работы, для того чтобы выбрать режим распознавания монеты нужно ввести 0 и нажать enter, для режима распознавания числа нужно ввести 1 и нажать enter

после выбора режима ~10 секунд будет грузится данные для работы, после чего нажимаете enter, чтобы веб-камера сфотографировала объект, и программа выдаст результат распознавания.

В случае распознавания монеты на экран выводится вероятность того что, объект принадлежности к гонгонговской монете
